我不會因堂食而裝安心出行

Freedom Is Not Free
自己諗下抵制一個中共政府政策
只係要你食野係街食
相對以前 值唔值得 簡唔簡單
我唔會批鬥人 但我唔會裝
如果你話之後返工返學 返屋企 坐車都要裝
咁就到時先算 冇必要依家就考慮埋
至少呢一刻我唔會裝
記唔記得禁蒙面法果時都係咁
斬腳趾避沙蟲
今日割一城 明日？

Pish

推

有冇人知係唔係要用身份證登記
定係鳩寫個名就得

不作考慮

會外賣

我冇得揀因為間中要出入政府既建築物做野
只能用太空機斷NETWORK

坐係街食生命麵包聽住告別校園時好失禮咩

邊間要嘟邊間唔入

繼續食黃店外賣

我唔會裝

無得揀無辦法 盡力就夠

裝佢老鼠

唔駛

反抗

至多咪登記資料
要確保資料嘅準確性唔喺你身上
但一定要拒絕電子監控

唔裝！一班人唔屈服就係力量！

感謝各位留港消費

呢樣野連錢都唔洗捐

留意下公屋樓下！

都唔知你哋咁緊張做咩,依家食飯都懶得同你探熱啦

係

【創業】共享手機

幾時開始規定出街一定要帶手提電話

唔貼QR 停賽3-14日

我諗使用率係一個參考指標
他日一樣可以話維持秩序 增加撥款研究相似Apps
當然我地都未必阻到
但唔需要呢一刻就跪

人哋做樣你交下戲,大家求其咁做咪算囉,食飯先認真啦!

裝佢老母咩

今日係安心出行
遲啲就係社會信用制度

係時候回歸原始,唔帶手提電話出街

過70年代嘅生活？

黃店外賣

如果之後有狗入鋪查呢？查到有人show cap 圖 就罰間舖頭錢
咪搞死黃店 餐廳職員亦都唔會分到你係咪便衣狗
亦都絕對相信會有便衣狗

留名睇外賣都要掃曲

我做飲食業，我會用盡方法唔比佢拎我dna

就係唔去堂食，同佢鬥長命

唔裝

咁就到時先算

填資料 可以
而家去大把地方都要留低contact

裝app 不了

服從極權既人叫自己大陸人算啦以後！
你已經失去香港人既尊嚴。

抵制之餘唔該落力啲幫襯黃店
本身淨係晚市禁堂食已經難頂
依家變相禁全日堂食 點捱
多啲食黃店外賣please

乜唔係compulsory咩

比我就去藍店門口檢鳩佢哋班癈老

兒登仔：BE WATER

我唔理藍黃都食

佢憑咩睇你身份證先

push

做藍店風紀

不過狗都係扮睇唔到

將全港食肆個code影晒上網

同意

但佢重心只會查黃店

一定有人做，開過apps 係不駛入 任何資料！但有電話咭，佢可能知！

支持

推呀

啱 做人做到咁我寧願屋企食 叫外賣坐公園食

唔舒服就去藍店幫襯
食飽飽先去睇醫生

同時幫襯黃店外賣

第一句 就係用安心出行剝奪最基本食飯自由，你點做都好自由已被剝奪，我寧願去信得過既黃店登記資料，都唔會用個app, 亦唔會比佢再剝奪我既自由

又唔見光榮冰室畀人搞

根本唔使諗裝唔裝

是但啦。
睇死連登仔口講唔去，轉頭全院滿座，餐廳排哂隊，個個ig post Gym room相, 林奠就係睇死你地

狗拎資料 有時唔到間野唔俾

外賣算 都習慣了

我唔會裝，希望你哋唔會令到我變少數

唔撚裝

唔到你謝事。

間間都要嘟喎

有無得整個hashtag一齊唔裝

認同

X1

唔到你話事。

唔係重點
係直頭裝都唔裝

唔會裝

如果有心 連控制自己唔堂食都唔得？
咩物種先控制唔到自己周街柯屎

到佢要搵你出嚟發現你亂填
就會用CCTV查你出嚟

mtr

apple

WhatsApp

Facebook

ih

我都唔會裝
係能力範圍一定盡做
諗下被捕/坐緊/流亡既手足既辛酸，拒絕港共監控無得堂食既犧牲實在不值一提

仲有得俾你抵制既機會只會愈黎愈少

Push

繼續黃外賣thx

但係最基本食飯自由都唔比，根本freedom is not free已經唔成立 根本就無freedom 佢個app我相信好快有巴打破解，或者有人證實 Shelter app係可以完全防止佢偷資料track location

啱呀
大家都唔裝就係藍店乞翻叫政府咪搞

Ok support 見你平時咁鍾意我

拒絕電子監控

唔關堂食或者娛樂事，阻你返工搭車又迫到人裝，
或者隨機截到人唔裝罰錢又得，
到咗呢啲位仲堅持到先講

咁咪到時先考慮
你會唔會未來進一步限制言論自由
而依加貼ban 圖唔再上連登
破壞上過連登既裝置？

尖撚一定乖乖裝

係咪一定要入卡先scan到?

用呢個方法姐係認同佢

依家夠話多過兩個人唔可以堂食
你試下三個人搵位食飯

#SayNoToLeaveHomeSafe
咁？

全部用shelter app isolate就唔會track到資料

無人話多過兩個人唔可以
三個人有隔板咪得

shelter app

身份證餐廳點夠膽問你拎
就算去到酒店拎你證件登記
你到時寫名鳩寫 酒店職員都未必敢屌鳩你啦
你係客惡撚過佢 酒店通常唔夠膽話客人

查又點, 犯法?

做乜

其實都諗緊呢個問題
除非佢間間食店都按排個人係到24hr check
其實佢根本唔會知間食店入面d人有冇用到安心出行

更何況如果係黃店應該主動要人手寫登記 唔係用個on9安心出行
黃店照妖鏡既時間又到

光榮一早被狗搞過啦 佢啱啱行限聚令個陣

我寫錯炸，邊有亂填

我覺得我地已經斬左好多腳趾
已經斬無可斬

盡力而為

國安開post都咁多人推

手震寫錯唔撚得？屌你老母

咪抄名lor,身分證號碼就唔比ge

但你唔用咪一樣係比政府剝奪你出街食飯既自由
根本就冇得贏 係睇你覺得邊樣重要啲

唔裝 外賣有咩所謂

差佬查牌
舖頭入面既全部SHOW手機
邊個冇或者冇登記全部罰錢
舖頭停業

鳩登記。

過一排咪又係無事

正常人都唔會用

要做到個市裝咗安心出殯仲少咗人食

呃正評

要動用cctv黎check你 姐係個個時間有個播毒者同緊你食飯la

唔好咁講
有啲人傻下傻下真係會走去裝
正視聽好緊要

柒婆攬炒全港服務業

正評都有得J

冇咪又係抄你名同身份證

#拒裝安心出行

明日大愚

而家完全明白點解六國論要被消失
support樓主,我都習慣了外賣,今次企硬唔裝

唔裝。

點都唔會裝
裝咗真係可以安心上路

寫自己個名定人地個名？

若果無有效抗爭，狗帶碼一定好快會推廣到每一個地方、交通工具

私了狗帶碼，事在必行

鳩作啦

利申叫陳寶珊

你咪唔好裝 你唔好堂食咯

記住啊 你裝就契第

大家都係為左搞掂個疫情咋
一人讓一步，快快搞掂，林鄭自然會將個出行apps下架

探熱唔洗留資料，個app要，仲要有追隨工能

我絕對不會裝

+$0.5

我唔裝你咬我啊,你咪做少單生意囉

我應承大家，我唔會因堂食而裝安心岀行

港共！你收皮啦！

我不會因堂食而裝安心出行

避到嘅方法有一個，就係移民， 留喺到冇得避，佢哋除時用所謂防疫原因，去立法所有人要用，一要罰錢踎街，你都要迫住用。

應該都冇咩人會反抗到，一郁咪用所謂防疫原因入你罪，重啲再砌你違反國安法。

防疫係政府最佳拍擋， 可惜，有好多人仲信以為真。

People pushy

堅持！！團結！！

又未至於，其實90年代初除咗做生意同sales有手提電話，一般人未普及

一定就唔撚裝

邊間要 邊間唔入

拎部機扮掃鬼睇你

名 + 電話number

唔出去食

裝佢老尾,最多咪唔堂食
無人堂食睇下邊個死先

屌日日食住家飯了

等外賣8折
堂食不了

我同意架
留係到可能係無得揀 可能係鐘意香港
但無論點 留得係到唯有企直個人 直到不得不跪果刻
或者...

唔app用紙囉

咪唔好裝囉 呢度佔香港5%人都無 WFC

變通

寧願入去寫個名同電話

如果過一排買外賣都要用咁點

裝左仆街死

lm

堅持到最後

認真 應該去超市買熟食或者煮野算 Aeon之類嘅熟食部都買得過

唔帶手機出街有冇得諗

留喺度嘅人應該要寫定遺書先，我都寫咗。

其實都幾肯定會全面強制你用 下一步應該就會係搭車

D3356664

係咪以為自己好撚醒？

坐等連登高人出僞安心出行

咁咪全部唔撚去囉

我有冇睇錯
好似冇人認得個知名國安?

等睇身邊嘅人用唔同借口裝安心出行。

根本就借疫情試緊水溫
一定好多港豬以為佢電話乾淨唔怕被人監控照down, 結果政府就可以打飛機有大部分港人支持依種形式既監控，慢慢變到支那咁

裝咗正撚樣

我裝唔到，亦唔會裝

之後再收窄到超市、甚至翻屋企都要終有一日大部分人都要跪

經濟差，我自己喺屋企煮唔好？

唉咁到時先可以再諗 至少我依家唔係因為忍唔住要去食先裝 之後因為連買食材都要裝咁真係為生存唔係為咗滿足自己想出街食夜晚。。

咪一齊唔好堂食囉 睇下邊個頂唔順先

自己煮又健康又好食

唔會裝
不合作就不合作

上司李大導今日無嘢做咩,叫隻你狗仔出嚟索料

係咪一定要用電話先得？如果老人家無智能電話又想堂食呢？

我寧抄牌都唔會download

呢個已經係一部分

買外賣係公園都唔撚裝啦

依家仲有得選擇唔裝，一定唔會裝。

屌佢啦
陣間俾人拎咗張身分證借財仔
係咪你哋公司賠呀？

要睇身分證咪唔撚食囉
食個飯都要睇身分證 屌佢老母啦
身分證可以亂咁俾人睇嘅咩

如果係睇身份證
希望你到時都真係屌鳩佢

我買部3310 for 出街用
冇錢係要用3310㗎啦
一係政府俾錢我買電話囉

我一定會 你放心

pish

如果有一日真係連坐車都要既話 我一定會買架單車做路權撚

你淆底狗仲好意思串柒柒咁
我係你就縮返入老母個閪

本人立此為據 以實際際行動支持樓主 預祝大家平安健康

Pish, not install

但黃店用紙筆登記 短時間或者即刻銷毀資料得唔得

為左入黃店食我會裝
屋企附近無黃外賣

你可以唔裝但考慮埋黃店囉好無？

但到時一定成街都6點後堂食
跟手 ig 好多人都會打卡6點後堂食

連登愈登愈多人會down

巴打盡力
巴打絕對有心

幾撚多仆街一見到咩微薄減3蚊
就已即刻交出電話資料
果D先係衰人中嘅衰人

係咪仲可以用太空卡？

唔駛SIM卡唔駛DATA都已經SCAN到
轉埋飛行模式更安全

黃店要小心d便衣放蛇/係門口影到實

，

食肆只係記錄 佢無責任 亦無能力確保登記者提供的姓名正確 我填係唔令食肆難做 但我字好醜樣 睇都睇唔到 呢個同食肆無關 係我文化水平低 唔識寫字 呢樣拉我都咁話 你正苦咪安排個書僮幫我寫字囉 我唔會裝apps 正如這裏巴打講拒絕合作 但要預定一部清水機 你們總會有機會入正苦building 個陣就要同佢鬥 一用完即reset 又好 裝假apps 又好 總之咪俾佢藉口用防疫監控

佢真係防疫就話 但明知唔係 就不能屈服

寫字醜樣 睇唔清楚 只係文化水平低 無犯法嘅

你on9?

你唔裝大把人裝 睇戲 食飯 做gym呢啲娛樂香港人無咗會死 到時小眾既唔裝都無影響

On9

有種預感好快可以係垃圾桶搵到一大堆未經處理既個人資料或者外洩，之後爆獲，然後就強迫裝，或者由商戶裝app掃你身份証直上港共

根本無諗過裝

人人去到餐廳若要「安心出行」就走，遲吓老細見咁多人唔幫襯就會放棄嫁啦

寫一個英文名 Carrie Lam
PK Tang

一樣得

都冇左3個月晚市，都唔爭在
必要時先搵部吉機裝
an 機Google acc 都唔login 直接裝apk

慣左外賣

唔駛註冊

不過server知你Ip，政府 就可以問電訊商拎到你既身份，

宜家應該係午市都要

我會照食外賣，安心出行唔會裝

Yes

vpn

佢根本就係想用app 睇你電話入面有咩相 電話入面有光復香港 時代革命 隨時可剷你幅圖都算啦

要控制你時 隨時用個app 拎完你d相 將你變成陳冠希都得

Ching be water

正解係唔裝而唔係搵吉機裝
你裝即係幫佢刷點解
遟啲搭車又裝 出街行又要裝
之後你得罪政府健康碼即刻著紅燈你點搞

用太空咭

安息出殯

以前中果D街邊訪問伏都係咁
好心答完佢仲叫人留資料
尻撩俾佢

*點擊

我寫得醜 係我文化水平低 我認智障 吹咩

推，反正都食慣外賣

國安還返個帳比人

慳錢 堂食不了

支那電子腳鐐重點

#唔裝安心就最安心

有人試咗可以喺全offline 模式使用

遲下搭公共交通工具都要scan code

樓主連登見 網民齊聲贊

Pushh

打撚死都唔撚裝，大不了咪唔撚食

我都咁認為

裝佢老味！

呢個真

裝你老母個臭閪

我唔會裝
唔會批鬥人
但想俾其他人知
仲有唔裝呢個選擇

其實宜家都已經實名緊
不過大家只係用VPN黎頂住

講真啲餐廳到時邊會查身份證呀
佢唔驚冇咗單生意咩

吹大左

你一上台就已經係實名啦喎，除非你用公司咭

真係?

我就唔認為係吹大

揸車返工 係車食飯 無裝既必要 完

pin this

整個唔down 嘅ig story challenge

食肆都仲可以，但政府部門就難搞，
你點都要去圖書館，運輸處，入境處等等。

整定啲名同電話 既原子印
印一印就食得飯

Same same !

哂9氣 有心監控你既點避都避唔到架啦
除非你永遠離開香港

食屎啦鄭月娥 屌你老母個臭爛閪

仆你個街
電話無電搞到無得食飯
肚餓仲要餵飽部電話先

真係咁搞嘅係時候睇下邊啲撚樣係偽黃同偽黃店 我會連lunch都唔再幫襯

咁我以後返屋企煮飯食

#我不會裝安心出行challenge

fb用緊呢個

不裝安心上路

佢地會話咁搭車返工要掃code點算
問題係而家都未做到果步，已經諗定下一步，咪即係奴隸思想，幫主子諗埋點打壓自己

裝 裝你老母啦
scan你條毛啊

係有咁嘅人手，一早全港強制檢測啦
而家政府9up幾句，咁快就個個縮

唔鳩撚柒裝

到時上巴士入閘大條道理塞死，我嘟極都嘟唔到既點算

試下繁忙時間中環站掃QR code囉，一個十秒，一千個幾多秒？
當然佢要玩到咁既地步燒庫房去check係佢既事，我地要做既係盡最大能力增加港共管治成本，而唔係諗果樣冇用呢樣又唔得

連藍屍都唔會守嘅規則
搶住去守做乜
而家入室內原則都要探熱架
但你仲見到有人真係會探熱咩？

人人寫簿 逼撚到佢立法強制所有人裝

值唔值對每個人唔同
對我黎講值

安妳老母啦柒婆

係擔心黃店冇生意
有得揀 普遍人都會揀有得坐嘅啦 （淺黃淺藍
政府咁做都係想收黃店皮
有冇方法可以令佢哋可以照做堂食生意

我係唔撚會裝個app

唔堂食囉

Gym撚點解決好

呢家係唔會
但未來如果連交通工具都要
有幾多人真係得？

唔撚堂食 屌佢老母

到時咪黎明行動咁囉

無線真係好鍾意影住黃店

yes
平機舊機都唔會裝

今日割一城? 共狗晨撚早割閪到香港入骨
安心出鑌就肯定唔撚安

寧願手寫資料就算

有呀 都無人搵你㗎啦

推 全民不合作運動

要求唔高
只要有晚市 有gym 有戲院我即裝

其實公園食最𠃊正，講嘢唔洗就住就住，gym就街健。已習慣

記閪錯左自己個名又唔比？
Sor9ly囉

一定唔裝，要喺所有領域同支共玩到底

如果返工要裝呢個apps我會直接遞信
唔係講笑

唔怪之得請咁多查飛狗同黃衫狗啦
遲啲可能就係咁樣執行

原因？

唔好裝 一齊留no.

大西北牛牛跟機

咁佢咪贏左囉

遲d可能連返學都要裝用

店員得閒來登咪求其噏個個名地址囉

威啦叻啦

外賣咪得

傻西黃撕而家要俾政府揞住嚟砌

裝你老母！

推
香港人唔好甘心做豬那人

Good

根本係想玩死班商家

啲人咪又係唔出去食

死都唔裝

如果自己填
啲字就有咁醜寫咁醜
職員填咪將電話號碼講錯一個字
名就畀同音字囉

其實gym先乜都唔洗做
會員本身一入去有晒record
Check 都唔洗check 個客有無用個7app

你信政府？
最初都話國安法唔影響言論自由，結果呢？
講句香港加油，貼張香港加油貼紙都搞9你

我唔係唔信個app
我係唔信政府姐

裝你老母

唔裝有鬼用？
唔通個陣出國安法都係唔理就得？
唔裝同坐以待斃有咩分別？
定冇人覺得大件事

姓名+電話都受「個人資料(私隱)條例」規管

資料收集及使用者必須遵從該六項原則的規定
其中一個係「資料使用者須採取切實可行的步驟確保個人資料的保安，免受未獲授權或意外的查閱、處理、刪除、 喪失或其他使用」

餐廳唔可以求其搵本簿mark你啲資料，本簿又四圍擺
又或者其他人好容易就睇到啲資料（例如放係門口）

跟足規矩做嘅，隨時每人登記一次要分幾兩分鐘
一班人去堂食而要登記，間餐廳個門口隨時塞爆

講到個登記目的係咁簡單
話如果間餐廳有人確診，通知到其他進入過嘅人
咁唔使留全名都得㗎
登記姓乜嘢+電話號碼就夠啦

平時book位食飯
留貴姓+電話，一樣搵到我丫

贏乜鳩啫
而家就係要業界俾壓力啊
裝你老味咩 係咪拎部鬼機去玩好撚醒啫？

但點解我地好多人用緊既支付寶又覺得無問題

食個麥當勞都抄聯絡資料
即係罰鳩個公關姐姐抄

唔裝點食M記

根本政府就係借疫情嚟推呢個安心鳩行app，用嚟監控香港人，然後搞鳩黃店

柒婆講嘅嘢都信？

宜家啲水先60度，幾時得滾呀，到時先算啦

離題講下
個時渣狗個名未閪嗰時係九龍灣食佢間茶記
門口阿姐竟然話要睇老身確定係咪香港人

返正題
我可以叫陳寶珊 我可以叫Carrie Lam 我亦可以叫John Doe架喎

強制測試一樣，實有啲效嘅。要更有效咪學北韓咁射死啲確診，咁咪冇人夠膽感染囉

最終可能都避無可避

唔好做gym, 但係唔好做乜唔好做物，咁個政權越推越過，最後乜都唔洗做了

所以佢係要靠嚇。舉例如果罰則係要打靶，個個都唔敢唔跟。

打死唔裝

少少抗爭都唔做點光復香港時代革命？

我毒撚，冇乜地方去，但諗到同同唔同意兩回事嚟。我諗定先咁咪比自己多啲時間諗如果發生點應對囉。

你就好啦

驚放蛇啫，填假又話你虛報

點解咁嘅app 都無下架？

總係有啲傻閪港豬為咗玩而裝

Pish
不愧為攬炒之母
我已經慣咗唔出街食飯，睇吓邊個死先囉

#唔裝打死都唔裝

帶左出街一定要scan？冇電唔得？hand機唔得？你咪比form我填囉

朝早紅隧上巴士

搭車就肯定唔會推app
因為政府唔可以得罪黎生
但肯定班狗會係咁用依招抽查黃店
只要有客填錯名/電話就即告個店主
暫時睇好似食客係唔會被罰

近20年黎, 乜要一定要帶手機出街用咩?? 屋企有電話線同用Email 唔得咩?? 你迫人用, 我又可以唔用喎?? 唔用無得堂食, 我咪自己煮囉, 吹咩?? !!

而家得, 遲D實名登記無人知......

神唷，....毒婦人求称盡快賜舆佢安心上路一劑，阿門

唔信政府！唔裝！

生意仲差左....

應該口頭提你掃CODE
除非強制執行，但個OVERHEAD 邊個俾?
而政策不斷改變係咪要商家全部硬食，補貼都冇?

政府起碼每間舖出一個工人糧，看住個門口，咁先實行到

我諗啲大集團真係搵個人棟住嚟check, 唔知細鋪點玩喇

我部電話永遠都唔會夠位裝
個人又窮又想環保所以唔會換電話
所以我用唔到安心出行

支那電子腳鐐重點

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

無得揀可以咁

唔係重點
而係唔應該需要裝
我大不了外賣

所以佢咁急搞實名制

你呢個講法正常好多
有班連人哋用部清水機安都要屌
你哋可能中學生大學生唔駛出街唔駛用公共服務
成人有時好難避
舉個例如果有稅務或VISA 相關嘢要攪
唔通又話唔好入稅務大樓唔去入境處咩

我就慣撚晒唔出街食飯
我就睇你啲飲食業可以頂幾耐

呢個世界有太空卡，唔係冚世界都上台，
當一張八達通都可以成為罪證，
點解會合理化暴政抺殺太空卡存在嘅空間？

上台只係方便，做高危少少嘅嘢，
你覺得vpn安全定太空卡安全？

曾經火魔係高危，而家叫口號都係高危，將來？

呢個世界一定要堂食？

最後一定當無野， 齊齊裝

homegym 街健啦

全面抵制啦
咪又係有人入到去堂食
又有乜意思
迫唔到政府跪

外賣 自己煮算

SCAN嗰一刻斷網並唔代表之後上返網之後，個APP唔會唔識重新上下載資料

仆街正苦現在係唔怕食肆死 都要全民監控 獨裁如新加坡咁 起碼有能力 ok

但現在唔係 只係無能腐敗正苦 以高壓鎮壓

不要俾佢連線 reset 或uninstall app

打份時薪60蚊嘅閪工
又唔係出政府糧
無啦啦增加工作量仲要咁撚盡責逐個同你睇身份證
根本就唔符合人性 靚仔你係咪未打過工

唔好再諗呢啲走精面啦 香港人過去就係走太多

其實齊心揀登記鳩填
就已經夠收皮
你一係俾法律責任俾食肆
一係政府每間店鋪一個做登記
你淨係呢兩樣都已經無可能

係餐廳登記個人資料，最多咪俾政府知道你某日某時去過邊間餐廳

好過裝安心上路，俾政府24小時監控，仲可能偷你電話資料

是咁的，我整咗個安心出行翻版

等緊有人整隻一樣樣嘅假app出嚟

最緊要係從紅十字會開始。

應該係名同電話

係社交既自由 定大家已經習慣咗偷偷摸摸同網上相見

政府呢招防疫高
你班黃絲唔去仲好 少d播毒風險

推 有一就有二
一開始就要拒絕安心出行

全部人都係:(印度佬）

字寫得衰 佢睇唔到 但我寫的是真嘢

告我咩?告我字衰違反黨安法?

根本八達通已有資料
為咩要多此一舉?心照啦

係囉

我叫Carry Lam

寫了Carrie Lam 唔得咩?我英文差 拎U 唔得?

我呢D成績有資格加入狗隊 咪撚得罪我呀

一定會

好失禮 因為嘉頓係藍

但係而家係外賣都唔得，咁如果假設遲吓係超市街市唔得呢？又遲吓先算？

除咗逆來順受可以點？

出duck黎行

要堅決抵制國安碼，的確需要聯合行動
#一齊唔裝
#安心上路
#安心出殯
#我唔會裝安心出殯challenge

陳雲：安心出行碼可以應付？政府的黃絲打手又出動昆人，教人用太空卡、純wifi 電話鳩嘟碼啦。政府一段時間不理會空心手機，等大家適應之後，會忽然假裝發現被市民欺騙，於是規定嘟機的是手機實名制。原本政府只是立法規定買太空卡要實名制，變成所有手機都要實名制。
之前政府說檢驗covid-19夠係講檢測只是檢測病毒而是不看人類DNA的，於是一批水喉水樣品過關之後，政府規定要有人類DNA的才受理，否則罰款或監禁，並且頒布強制檢測令。
目前香港已經無法治，因為防疫條例是不必經議會討論，政府可以隨便刊憲就修訂法例的。故此你們不要用2019年的反修例的態度來看待！更何況，老泛民走了之後，現在留在議會的是什麼人，大家心裡有數。
抵抗不是這樣做的。店鋪和顧客不合作就可以。

趁我仍未被捕入獄或橫死街頭，請各位放心share。這是我在庚子年歲末，又一次憐憫你們，你們不安心share，就是死路一條。過了今晚十二點，就是辛丑年，辛丑年是大凶年，我可能會在這年死去，未必可以再拯救你們，到時各安天命。拜拜。

咁點解唔喺出面俾錢
餐廳冇人去 就算收銀機喺出面
佢地都係要出嚟收錢架啦

same here!!

初七開始街食

有啲典故
POLY 四面楚歌

唔入 黃店外賣幫襯

用❌做icon

【認真正視聽】近期假安心app同Clubhouse安唔安裝大論戰嘅盲點